仲鬧緊陳詠謙既人入一入黎

搵到條舊片，我唔打多餘字，自己睇

希望你地對佢改觀，同埋學識唔好人云亦云

erm 好明顯人地冇差到咁嘅質素囉

睇完咸左
香港人真係唔配有陳詠謙

其實連登仔都係想百hi成材
佢有心既麻煩完成番佢個中文系/音樂系degree,
加強番佢中文修養先。